QP撚入

屌你老母HKICPA
比幾千蚊考你個試
你個learning pack file 竟然唔撚fit size
入notes 落去d notes 係曲既
仲有你個打孔位
竟然食撚埋D字
HKICPA 仆街到...

利申：MA and MC

唔鐘意咪撚考

做咩姐你

learning pack出名冇撚用
咁在意做咩

雖然我都唔會睇佢
但都要帶去workshop做樣嫁ma...